人愈大 愈迷信

對乜嘢迷信？

自己去攝太歲

認同！
以前唔信紫微斗數 宜家好信

因為人愈大、個人愈蠢

準備去攝太歲了

好多人

人越大就越覺得好多野自己控制唔到 咪靠神靠信念支持求個安心